我唔反對人政治冷感

學sui wai話:但要貫徹始終.

唔可以投訴地鐵壞車
唔可以投訴樓價貴
唔可以投訴物價貴
唔可以投訴人工低
唔可以投訴工時長
唔可以投訴加租
唔可以投訴環境擠迫
唔可以投訴飲鉛水
唔可以投訴急症室排好耐
唔可以對政府有怨言

佢哋到時就會兜：都唔關政治事

同埋唔好論政
啲自稱唔識政治唔討論政治嘅人又會成日批評啲人嘅政治立場，又會成日批評人港獨

唔通夾硬話唔關政治事就真係唔關政治事咩

外國冇政治

五毛唔敢承認